搬去學術台?(4)

究竟同性戀係咪病

LIHKG @ Android

五毛又開呢啲post引戰